一件小工具，以後唔再跌電話跌銀包

呢樣嘢，就係 安全扣針 喇

如果褲袋開口太大，搵隻安全扣針扣住佢，就唔怕跌嘢啦

又輕，又平，又唔阻碇，仲唔使縫補補

除此之外，大家仲有咩好建議？

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!